{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061184",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 DRIVE IN 하비비 무인텔"
    },
    "text": "月門温泉団地に位置するホビービービーは、地下700M岩盤から湧き出る天然温泉水を提供し、露天風呂、家族湯、セシンバッドなど様々な施設を備えています。 会員特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることを知らせる必要があります。 予約訪問は駐車場進入後に電話しなければならず、客室の割り当ては不可能であり、入室時間以後には事前に電話しなければなりません。 天然温泉水は月門温泉で提供され、安全で快適な温泉が客室で楽しめます。 その他にも、全客室では無料映画、テレビの再視聴、空気清浄機、マッサージチェア、一体型便器(ウォッシュレット)、電子レンジなどのサービスを提供しています。 入室時間と日付を確認せずに予約するとキャンセルや払い戻しは不可能であり、追加人数は現場で費用がかかります。 客室内の火気類やイベントは禁止されており、未成年者の宿泊は不可能であり、身分証明書の提示が必要です。 ペットや酔客の乱童子は利用できませんし、退室時間以降は追加料金が課されることがあります。 客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホビービービーはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ホビービービーは露天風呂、家族湯、セシンバッドなど様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャ会員の特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "ヤノルジャ会員の特典は提携店の内規に従って適用され、フロントでヤノルジャ会員であることを知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約訪問はどのように行えばいいですか？",
            "answer": "予約訪問は駐車場進入後に電話しなければなりません。また、客室の割り当ては不可能であり、入室時間以後には事前に電話しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような温泉が提供されますか？",
            "answer": "ホビービービーでは地下700M岩盤から湧き出る天然温泉水が提供され、客室で安全で快適な温泉を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "全客室では無料映画、テレビの再視聴、空気清浄機、マッサージチェア、一体型便器（ウォッシュレット）、電子レンジなどのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に日付や入室時間を確認しないとどうなりますか？",
            "answer": "予約時に日付や入室時間を確認せずに予約するとキャンセルや払い戻しは不可能であり、追加人数は現場で費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内での火気類やイベントは許可されていますか？",
            "answer": "客室内での火気類やイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は不可能であり、身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットや酔客の乱童子は利用できますか？",
            "answer": "ペットや酔客の乱童子は利用できません。"
        },
        {
            "question": "退室時間以降は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "退室時間以降は追加料金が課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックイン時に割り当てられ、写真と異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 511
    }
}